# Школа программирования Esoft 2023

### Роман Назаретян
***

### Занятие 1: Совместная работа над кодом. IDE 
Файл [Esoft_School.txt](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/blob/main/Esoft_School.txt) в данном репозитории.
***
### Занятие 2: Откуда берётся ТЗ и почему нужно уметь работать с клиентами
Файл [Specifications.md](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/blob/main/Specifications.md) в данном репозитории.
***
### Занятие 3: Архитектура приложений
Схема построена с помощью сервиса draw.io (diagrams.net). Её можно просмотреть онлайн по этой длинной сгенерированной сервисом [ссылке](https://viewer.diagrams.net/?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=Components.svg#R7R3JcuM29mtUNTlYBQIEl6M2Z6YqXelUH9I5yhJb5kQWPRTdtvP14Qbw4QGUIFok7Z5cWCQEYnn7BmrCFg8vP6frx%2FtPyTbaTyjZvkzYckKpF%2Fj5tWh4rRqY61QNuzTeVk2g4Uv8V1Q3krr1Kd5GR6VjliT7LH5UGzfJ4RBtMqVtnabJs9rtW7JXZ31c7yKt4ctmvddbf4%2B32X3d6hHS%2FPDvKN7d11OH4oeHtehcNxzv19vkGTSx1YQt0iTJqruHl0W0L2An4FK9d9vyq1xYGh0ymxe%2B3%2F22%2B%2Fxf9%2Fi%2FT1%2BT3z%2FNvvyH%2FMZv6lG%2Br%2FdP9YbrxWavAgJp8nTYRsUgZMLmz%2FdxFn15XG%2BKX59zlOdt99nDPn9y8tt6uCjNopfWdTpy9znVRMlDlKWveRfxAqsB9iphXT0%2FN%2FDngjzuAeiZgPS6xvlOjt2AJb%2BpIXMBlPj7g5KEQA0lPj6UvPcHpfD90ZKvQykHRhgU1zmb5DsPSHm%2FKq%2BzvK%2BjwTGXJY%2FF7dPDfrbJkjSHVgGnOJdbv6zvov3n5BhncXLIu9wlWZY8gA6zfbwrfsgSBO%2FkKdvHh2ghJSm5DhKYqyKB6jhgBhR4fWHAoZejQCflD4UCh%2FjvDAfMiIMZB9CvrsvyGpTtxRvlTYUkv7iGTv1T3Tm%2Fn5f3vOyc37jaaMZugRic1O3FNQSDB2AEJt66BYQyLzsvynsftFOxADkUF%2F3BRHRxyYLzRwc0sha4yRfzK1fXLDeLNhhO634zX113OZCcu1mE3Gd1rZYVgr1BFFZzVzAKxEwhBVtxm1klbhUUwZnk6BDSczATV0egDeRCuYclgMEKI7Z%2BlLCofoIiQqKCTVulxOY15%2BttlLLzau%2Bu0pG%2F3MmG9ebPXak5f63EQ91%2BrIxlh19JRlALk0IKDkVZkt7EhGuwKbx9VkAlv9kVNyUBOQA9PiDV09xUMUU1Xr6%2BZkiMxhyqmYqlY5Ymf%2BaCel9I%2FuUhKbAy%2Fxbv96hpXYv6TY6FKDXogId4uy2mMZKFai9dBck%2BV5AsHRmA5NCI475QbDAbC4zOFQ3coBAKWcj6pXTTaaNEcatOkUI4UISWiSTYTI6eKsM7QM44oCWor8U4BQiorgBmQJlBgRnaSWp1bAmJW00xLVVhLIepiApKRqj7FrUYpRBoRGheiJDy3nLJ1Fs%2FFKR9uDs%2BmlhtcHfTU6WetFYBQzjcwBGO0xtLGHwEo9RbAdUsNCRWyhRQVyDs2Rb6JqCXbgdTcB%2Bq0nUFpp0JRC8EySM7oqKWhTrdQuj7ktI60rNYJzYXAmD%2FIP5caFubK0M1DBJoEzGV8hHcKh30zqjbCcan7tCSum81iQQNTCjPLY3tUm%2FYy3Yo8%2FKrpw0cqKywVMlhBqiJg7ckf5CbRvYq76wEZ0GLm6s%2FGUkULleH0gmPgLazKuIaS0u%2FhsuNNoGjiqxK%2FUlVSIFChFyni6E27ygUE0HBRACri72NzZkuteBMd1DOFCs6x5kzB2iWW8CBgYJia07DJkFD4tB08xQprBAlWknF50ZHFQ5ItZaKwBbSLSUqW8CuvJ7McnSDA4tYCnrzkufgIJDDdE3FAOc1skUCQMoTyHPwHaSOTVEwAKF3xz1Gq21g7rHIpUSH7axIShUO4X59PMYbFTImfy%2Faahmqs1CC4W0DEERbGu3XWfxdHd4EmHqGz0mcT9wEdkMVCSEC7TF5SjdR%2FRIFmSk0jouNFBcNlK3TXZRpA5Vokrt%2BA%2BbMwciQarahq2M0x04Z71URae%2F2p9Ex%2Fmt9V45XIP2x2GW5bz6f8OUpdqlznvXLExmbgQRyglRbmYtMWeiGbyMR0SX59u0Y9YM1U2zoh%2BY3ioL40nC%2FlOEYtj1wAK9vhjMkVJcoDPwjsp17ku1uyNRxPwDfBWbkCUNjJqydUNzMRLYk9MUNB51%2F1FgrQ%2FF0WdgAbRTCdXHRW6yVGlzvf1BnCps4WEKOjjtmMFKs1N0xF%2BbZBVoweomzr%2BD%2BD3C%2FfIEPrxfqzXytpYI6tcsWETmMguXIEOW4CsRWwXJU8uDiRHrPCpZZ5s0%2BnievR7akO6s76TDuY8wdr8BKUHr8Kin9kb1knyB6NsWYHIMUC3qTYhZFYpcZ7VJcTTkQWM5QAktEsyuGPqV7iRlVA7nqbVmui311ZNRoTn%2Ffks1gfb6RgA75ir4Kmike%2FoAPDQWVT6%2BY7MbQkkItnSW6KpM4GtEhLagVVVr7qyjQJB3hgYhO7APbzb6m4Bygs0hLuREqNPJEyBfmS%2FVusjxNWuSnI7WFBV9MOZ3qVUk%2Fjp2O6xqZsMlhzZKxwLcvDSfON%2BDKRmG%2BKP6TqH77P3KtfBE%2FEDaJwbMS6blhEEY7apSLHSuhaMglisZebZzVBt6YyiDA1YXYxrRVBgF20jBl9K0MTI64qX6hLT23vLgi51aT8Sh3eaLcFXYWWcAQVs4aa4uvWmDNZBGDXrRxotrXWJFG1FID43p0cN2CTcEqpUIE%2F8umiu8nTSQM7csFvIV%2FoC9nquHvzZdzLY5FXVdw3pApKcudpfQkU8bZOVO9ePocpXG%2B7UIBKva7cBSrwYQL2bsFL4TIeQuejSm0HYKErddVajsOkv%2Fe0GK7a%2BThUmq1pZLRFDE9gwhrRcxHxqipTPY6oYBaElwcDFBiUIOFA0QJ%2FTsPB1BEeAwHxW0JD%2BfBGa7p6ZvwusagruMxAOI8Q48jKTdrehw5JoqTNNcKT7Ghw1OWFdUzmDNx1FwH8iNcJUWj5DdgfMvmqABT41jGoyMnvZ8ZWMVKeBKONg%2FM6LhgyUvhfxiH0iobYYhtrpegu2DhKxC%2FE4eJlDJn49lMWea8AIcgTuwRQnEOBnGUeZtJbzVZNHbayTecMRvWVRESo39TgXQyFQZLV1n7HZVMGUs0%2B0jD%2B51tVGzsYhLrWTTzrkXBnas2pi7zAWUVLjM7SV3Fg%2BYddzSEr0mptonVcUtGfPSFER%2FboraU6geIUgcuGeF0YEq9xDhVIkAUGcPM6xIAGoNUxw3mBJhUu%2FpfQXCG5vsmVdsIPDw%2Fyk1WGLB9DcbgEphmBAxCwa%2FoOOz508%2BGjw0UIWiifXECrgQeUodlTjA0T1XTVTfNUSS97RTg2YC%2B3OxCNZxhaB7G8c98buSnlkQH%2FNwKPKurYsJ8OrJca2P2t50bdcDK9Npz40TS6oanFeUgsLJNIhKdC207Mc3BgnWShd6HMVuyMh1Uk6keVyVZRz2IuWgBI1E%2FEQDBOAPO4tmvrhidPz2FFag0BNmG4BuFgaV%2FxE2rRbx6drVv%2BZaIWkF4arXIzTwtNUZ26HA5K%2FcNDh0xaK7%2BPiDFr376p6kDy00MptoYHgk%2Bio3BR7UxPGQaBF3rDDW7euA6Qz54crNrjHdKiKuY0swRz%2FYO3xUplduGGMZ13DycvepqDeNolze0NTxUYhNQnKNSXMjC7iGGMqnvqMQfeJ2S%2BmNQ8bg%2BHabiAJ%2FktM%2FPe2e8w77JuOVY4WnbHX4ByQc2U%2BlRGL8G1uEzJhYfiBv8w7Yorulz3SLzDWSH1fH17DFTDqpXfYlEhn9OYV5TOAQfQsUFKC%2FpdzXGQmT%2FewMbY0IUDVtpRnzkBPj%2B2ErJlu7GVUpheCUnwCHuuF6AZy7mf4tSwrEX%2BDr8UK7XqsFgQKj9%2B8R1zMkYbwTdT3%2Foh06UyMvpxLZNTKQ1Cji6RsXVbDJzCGMc1MA0vYU4PDqU1HtrRgZLypDSkSWlYNx3Lim180sBLh2yt99pC%2F0OJSoH%2Bz5Bp%2FOaY9DWyNYfFmhdM9MhLue5mmeYPzb%2Ff1N1b%2F5EiK3%2BBg%3D%3D). Эта ссылка также сохранена в файле [Components_link.txt](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/blob/main/03_architecture/Components/Components_link.txt) в папке [03_Architecture/Components](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/tree/main/03_architecture/Components). В этой же папке схема сохранена в файлах нескольких форматов.
Первая функциональная схема лежит в папке [Functional](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/tree/main/03_architecture/Functional)
***
### Занятие 4: Фронт и браузер
Выложено в папке (04_Layout)[https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/tree/main/04_Layout]
***
### Занятие 5: Основы языка программирования JavaScript
Функция принимает состояние доски в двухмерном массиве и выдаёт один из четырёх результатов: выиграли крестики, выиграли нолики, ничья, продолжайте играть.
Файл [board_check_null.html](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/blob/main/05_JavaScript/board_check_null.html)
***
### Занятие 6: Объектно-ориентированное программирование в JavaScript
Класс GameField с описанными в задании свойствами и методами. Также запускается пример из задания.
Выложено в файле [class_GameField.html](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/blob/main/06_JS_Class/class_GameField.html)
***
### Занятие 7: JavaScript и интерактив
Выложено в папке [07_JS_Events](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/tree/main/07_JS_Events). Файл с авторизацией [Authorization.html](https://gitlab.com/streamofdigits/esoft-school-2023/-/blob/main/07_JS_Events/Authorization.html)